有朋友沉咗個1仔船日日企門口錄佢d呻吟聲嚟打J。

男人可以痴情如此。

我唔係講緊我同你。